菲律賓呢個國家真係柒吓柒吓

槍擊案嗰次
啲菲律賓人去現場食花生
笑住咁自拍

又唔止一次俾人懷疑
屈香港人藏毒 要佢哋坐監

牙朗

亞洲三大垃圾國家
中國
印度
菲律賓

牙朗唔係泰國咩
嗰個on9仔

777會否效彭定康過菲律賓講數呢？

睇佢造化

我話懷疑啫
驚炒車我戴咗頭盔

話1月1號已經監察佢

跟住入境顯示1月3號先入境

中國同印度仲要咁多人
屌

講緊之前嗰幾單啊戇鳩
已經無罪釋放
衰撚左幾鑊

牙朗係去渡假旅行
唔好屈佢比人屈

俾人殺完又俾人屈藏毒
我覺得香港柒d

俾菲律賓㩒住嚟打咁款

佢有300,000女人 係我哋手上

咪又要黎依度做工人做雞

其實菲律賓啲男人係做緊咩

識一個菲律賓工人

個老公unun腳唔撚做嘢

自己喺香港做餐慒

推

人蠢冇藥醫

發覺啲香港人去親菲律賓販毒衰咗都話自己無辜

唔排除有啲係真係運毒
不過菲律賓俾人懷疑咗好多次黑獄

btwfb泰國運毒嗰啲仲好笑

「我真係以為去玩㗎咋，我唔知會有毒品㗎 」

菲律賓曾經係亞洲僅次日本既富裕國家
睇下依家咩款

佢地喺菲律賓境內買毒品姐

賣

而家工作上有時要對住菲律賓d廠商，發覺佢地就算係d管理層iq都係偏低
好難怪佢地柒吓柒吓咁

四大 仲有泡菜

仲有馬來西亞，越南同泰國。 只有新加坡係無辜。

韓國呢？

四大啦

人地發明左時光機又話你知咩

咪撚比條杜柒爾柒入境

真男人

你覺得韓國同菲律賓同級？

敘利亞
伊拉克？

一句講曬

垃圾國家
狗閪總統

之前睇過啲外國啲專訪 有啲男人日日叫雞賭錢等條女養 超級垃圾寄生蟲

韓國其實好多社會問題

係唔係唔放韓國在眼內先

D賓賓成日影相取景ON99,地鐵站搵度牆影一餐,巴士站廣告牌又影一餐
D TB賓更加鬼五馬六,D衣著似廿年大陸溝香港MK咁
星期六日一地都係臭賓呱呱呱,D野食唔撚知佢地點整,又臭又餿

遊蕩，非法集會，賣淫，是但一條都可以慢慢玩

仲有泡菜呢屌

一到星期日d賓賓著撚哂短裙化哂妝成隻鬼咁, 但對腳又黑又肥

男人要女人出黎打工養佢
垃圾國家

仲有北韓

係外國都完全冇遇過菲律賓嘅管理層 有機會都想見識下

星期日周圍俾菲律賓人逼滿晒

星期日港島線賓賓可以多過local 痴撚線

有啲商場又係一堆菲律賓人

香港市長行賄獄卒
罰100萬美金

劣幣驅良幣

兩大垃圾人口已經=世界三分之二
優質人種極少

講垃圾一定係香港政府一定有份
泡菜都行埋一二邊

有錢又有時間
老母又唔喺身邊可以做啲咩？

我覺得菲律賓、印度先係連登仔嘅理想嘅地方

真係唔敢想像佢哋愈嚟愈多人
呢個世界會變成點

亞洲垃圾國家：中印菲
亞洲垃圾政府：港澳台

雖然個次入境紀錄顯示班警察記錯鄧龍威入境日期

但
鄧龍威已經被人踢爆左大話連篇
首先就係佢出個本話自己比人拉個次係第1次去菲律賓
點知早幾個月入境紀錄出左證明佢早已經去過菲律賓兩個星期
鄧龍威就話係律師教佢隱瞞件事 同佢冇關

之後鄧龍威係自己個fb page
post左呢2封信出黎

用借錢買六合彩黎比喻佢講大話係有苦衷
咁已經係自相矛盾啦 又話係律師教你講，而家又話自己有苦衷？

有人係佢個page度留言踢爆
結果呢兩封信佢第2日就delete左

仲有鄧生成日屈菲律賓法院拖延審訊
又唔幫佢地搵翻譯

實情係鄧生佢地個代表律師經常帶唔齊文件或姐係開庭前失蹤
未能完成審訊
而翻譯亦有幫過佢地搵
搵左好多個佢都話唔適用

另外佢老豆吞槍自殺關單案撚事
反而佢鄧龍威個哥哥呢十幾年一直都唔肯幫龍威出頭
係近幾年知道佢本書版稅有得分先幫佢講下野

仲有呀 同案另一個姓鄺ge犯已經放左返香港啦
但知道鄧生件事都完全冇意慾幫佢出頭呀

咪聽鄧生片面之詞
佢就同支聯會一樣 sell可憐籌款
比佢籌到7位數 仲呃左幾個女fans感情啦

鄧生條友拎住bno
但就成日擦中國鞋想人地幫佢

除左區生個單之外 仲有邊單無罪釋放左

引用另一個post巴打留言 呢單野有機會同阿朗單野一樣

被自己友嫁禍

菲律賓 同大韓 日狗一樣 二戰後被美國扶植 一路都有好多資源 但菲律賓人懶 今朝有酒今朝醉 大洗
所以最終發達起黎ge只有日狗同大韓

運登仔理想國度

你去日本咪又係咩都影一餐

所以佢地影出事個架巴士其實未必有惡意
一黎呢單野係全球都只係普通新聞
佢地未必接觸到 又路知車上係外國人
以為係電影道具 又影一餐

菲律賓唯一可以j得靚人靚景
有世界七大自然奇蹟之一 百麗環地下湖
世界十大沙灘 長灘島

同埋你永遠唔會係香港見到ge靚女
菲律賓係僅次於委內瑞拉
全球第二多國際性（4大）選美冠軍ge國家

香港人有民族性嘅話
搞遊行、同埋「用港傭，炒賓賓」
睇下你菲律賓賺唔賺到外匯
GDP睇下縮幾多囉

人質事件後 仲去菲律賓 我除左講恭喜外 已經諗唔到講咩

調轉頭諗菲國有乜旅遊景點值得我地去 ？

陽光海灘？大把地方有啦.

歷史文化？未夠深

亞洲？

係世界呀

廢國七雄

收皮啦港豬串人
人地民選菲律賓trump話事
阿爺畀淋病你都要忍至小十年呀

新加坡無辜？

成個亞洲先60%

樓豬你又知佢地被屈？
有冇做過真係得佢地先知
好人好姐點會屈你

唔好on9啦 菲律賓大撚把黑警 屈你錢唔比錢就坐監

所以我咪加咗懷疑
戴返個靚頭盔

哦

大把黑警=佢哋真係冇做過

香港人on9唔敢抵制佢姐
又下下都要揾佢地做工人姐姐

屋企有賓妹嘅快啲俾多啲家務佢做

有又點? 佢個程序上已經錯晒
成單案好多疑點
就算有, 疑點利益歸被告, 都應該無罪
依家擺明就審都唔使審, 直接判你入獄咁

而家都慢慢多其他地方嘅傭工

咁不如直情抵制佢地，但香港人100%唔會一齊做

兩單嘢點睇都係港豬柒d

條友反韓反上腦
韓國鳩極都唔會似菲律賓冤枉藏毒, 印度咁日日奸殺女人.
講緊唔係個別例子, 菲律賓同印度呢D已成常態

亞洲

點解菲律賓咁鍾意做9香港人？
因為佢地d女人黎曬香港打工 搞到家庭分離 心理唔平衡 成日以為香港d 男人想屌佢地d 女人 所以想向僱主報復囉

自己經濟差 無辦法脫離外傭出口國

又要令國內人民心理平衡 咪間唔中搞1、2 單呢d 野囉

韓國啲家暴、欺凌重勁過日本你唔講？

柒得過香港?
比賓妹國恰咁多次都唔識反抗

水底，長尾鯊、沙丁魚風暴、吞那魚風暴、宿霧圈養鯨鯊
性價比無敵

當年陶生話佢地傭人的國家根本無錯

咁都入到罪 真係鳩屈

完全唔同層次嘅國家黎

靚抽

真，靚過d比洋腸帶哂返歐美，混完血好撚完美